你地班暴徒係到阻差辨工

阿蛇話
你地而家係喺到阻礙我地妨礙司法公正，所以我請你地離開

太子站出面嗰件？
我以為自己幻聽